而家cs仲會唔會歸納入乞食科

當年入u嗰年cs同晒銀時係兩大水泡科同乞食科想問下而家大家提起水泡同乞食科時仲會唔會計埋cs上年收生線如何

唔會入得都係ibanker

點解咁講

香港而家做咩都乞食

醫生，視光之類既醫療專科除外

唔關事 cs睇你專邊飯

已經係絕食科

就黎變割肉科

cs fg唔係連登仔吹到20k咩

連登仔個個fg 50k
20k 同乞食無分別

連登仔讀咩科

MBBS

睇report 唔係吹個喎

係果班On9先話香港冇IT姐
成班垃圾coder 冇algo冇logic冇coding skills
出來就緊係搵兩雞野左右一個月啦

真係讀「CS」果班友
撈到風生水起

咁而家ugc收生仲係咪會放入band a當水泡科黎用

customer service?
computer science?

垃圾廢科咪讀

公司已經開始唔請香港it狗

全請大陸it

做黑警

customer service要讀？

例如上面果個手巴撈到風生水起

hotel man都要讀啦
畢業咪又係執床

其實專業既職位邊一度開始唔請香港人
除非你上面果個仲係香港人
低賤既工香港人又要同新移民爭
最終香港人只可以做D唔上唔落既工
我公司係中資中香港人比例最高既一暗
但只係BO有幾個香港人老細頂住
但近呢幾年都要請幾個大陸人
我老細算係咁成個部門得兩個大陸人, 少過5%

Who

可以叫人執床？